许多美妆品牌赖以为生的店内抽样因门店关闭而大受影响，《嘉人》(Marie Claire)发起了一项直邮抽样行动，希望在第一年内收集到数万名注册用户。 由于美国仍处于封锁状态，出版商倾向于直接邮件 
 2019年，非洲猪瘟疫情使中国生猪数量大幅减少，导致全国猪肉产量降至16年低点。 中国如何通过将肉类从菜单上移除来改变世界|Charlie Campbell/上海|021年1月22日| 
 这是我见过灭霸最害怕的一次，如果他没有说要消灭我整个团队把她从我身上弄走，我想她会这么做的。 观看万达视频前你需要知道的一切|埃莉安娜·道克特曼| 2021年1月14日|时间 
 尽管冠状病毒继续造成大规模死亡、停止旅行、摧毁企业并使数百万人陷入贫困，但在经历了疫情第一波的毁灭性下跌后，股市仍创下了破纪录的涨幅。 在病毒和政治不确定性的影响下，华尔街从历史高点回落|泰勒·特尔福德| 2021年1月11日|华盛顿邮报 
 随着冠状病毒大流行仍在肆虐，摧毁当地企业，无人机送货公司Manna于10月底获得批准，在爱尔兰的奥兰莫尔推出服务。 由于大流行期间杂货店出入有限，无人机送货为商业提供了一种高科技的促进。阿丽莎·纽科姆，2021年1月11日 
 而现在，该计划不仅要削减公共部门工会，而且要削减所有工会——耗尽他们可以花在政治上的钱。 科赫兄弟对工会战争的下一阶段|卡尔·迪尔和蒂亚·莱辛| 2014年12月22日|每日野兽 
 而且，从南方来的慢性消瘦病正准备使麋鹿群大量死亡。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 当我们大量削减医院准备工作的资金时，我们就把自己置于极大的危险之中。 埃博拉恐慌比疾病更糟糕|Abby Haglage | 2014年10月9日|每日野兽 
 相反，我们必须消灭ISIS所依赖的中层领导。 在ISIS中，美国真正应该打击谁|丹尼尔·特罗姆利，亚西尔·阿巴斯| 2014年9月23日|每日野兽 
 一组官员主张通过打击叙利亚境内的ISIS目标，在两国境内消灭ISIS。 为什么奥巴马放弃更多打击ISIS:他自己的团队在叙利亚战略上无法达成一致 
 这些是可怕的野狗，它们在丛林中大量捕杀猎物。 印第安人前哨的生活|戈登·卡瑟利 
 很快，两军的炮兵都开炮了，雨点般的炮弹开始摧毁对方的队伍。 19世纪的名人和大事|查尔斯·莫里斯 
 这是一个不祥的暗示，表明他打算像利波斯卡克元帅那样，大量消灭他们。 《南斯拉夫的诞生》第一卷|亨利·贝尔莱因 
 一个病毒很容易杀死整个人口，就像在南海群岛发生的那样当天花传入时。 植物生命的浪漫|G。 f·斯科特•艾略特 
 我们的人继续对敌人进行彻底的歼灭，甲板上活着或受伤的人几乎只有五人。 菲律宾群岛，1493-1898:第十七卷，1609-1616 |